@manual{CP-F-ASRS32-P-D-A002,
    author = {{Festo Didactic}},
    title =  {Hochregallager für Paletten - Bedienungsanleitung },
    journal = {CP Factory},
    year =   {2018},
}

@manual{CP-F-ASRS32-P-D-C001,
     author = {{Festo Didactic}},
     title =  {Hochregallager für Paletten - Datenblätter},
     journal = {CP Factory},
     year =   {2018},
}

@manual{20200424_Modul8_Ausfallsraten_berp,
    author = {Bruno Meile},
    title =  {Beschreibung Unterricht Modul 8 Ausfallraten},
    journal = {Systemtechnik Sys-B Hybride Lernfabrik an der NTB},
    year =   {2020},
}

@manual{Mod_11,
    title =  {Modul 11 Unterricht: Odometrie von Robotino berechnen},
    journal = {Systemtechnik Sys-B Hybride Lernfabrik an der NTB},
    year =   {2020},
    organization = {NTB},
}

@manual{Mod_9,
    title =  {Modul 9 Kontaktunterricht: CIROS Unterlagen},
    journal = {Systemtechnik Sys-B Hybride Lernfabrik an der NTB},
    year =   {2020},
    organization = {NTB},
}

@manual{Mod_10,
    title =  {Modul 10: CIROS-Übung},
    journal = {Systemtechnik Sys-B Hybride Lernfabrik an der NTB},
    year =   {2020},
    organization = {NTB},
}

@manual{Robotermontage,
    author = {{Festo Didactic}},
    title =  {Robotermontage},
    year =   {2017},
    organization = {Festo},
}

@manual{Robotino,
    author = {{Festo Didactic}},
    title =  {Robotino® Quick Start Guide},
    year =   {2016},
    organization = {Festo},
}

@report{NPRD-91,
    author = {William Denson and Greg Chandler and William Crowell and Rick Wanner},
    title =  {NPRD-91},
    journal = {NONELECTRONIC PARTS RELIABILITY DATA 91},
    year =   {1991},
}

@report{DAMRE,
    author = {Boris Crnokić and Miroslav Grubišić and Tomislav Volarić},
    title = {Different Applications of Mobile Robots in Education},
    year = {2017},
}

@report{MIL_hb,
    title = {Military Handboock},
    journal =  {Reliability Prediction Of Electronic Equipment},
    year = {2017},
}

@online{Farn,
    author = {Farnaz Ganjeizadeh and Thananan Tapananon and Howard Lei},
    title = {Prediccting Reliability of Lithium Ion Batteries},
    url = {https://www.ijert.org/research/predicting-reliability-of-lithium-ion-batteries-IJERTV3IS080846.pdf},
    urldate = {2020-06-25},
}

@online{FAQ_RPI,
    title = {FAQs},
    url = {https://www.raspberrypi.org/documentation/faqs/},
    urldate = {2020-06-25},
}

@online{PiJuiceGuide,
    title = {PiJuice Guide},
    url = {https://github.com/PiSupply/PiJuice/blob/master/Documentation/PiJuice%20Guide.pdf},
    urldate = {2020-06-28},
}



@online{AD8538,
    title = {AD8538 Datasheet},
    url = {https://www.analog.com/media/en/technical-documentation/data-sheets/AD8538_8539.pdf},
    urldate = {2020-06-25},
}

@online{ADS1115,
    title = {ADS1115 Datasheet},
    author = {Texas Instruments},
    url = {https://www.ti.com/lit/ds/symlink/ads1115.pdf?ts=1593084687914&ref_url=https%253A%252F%252Fwww.ti.com%252Fproduct%252FADS1115%253Futm_source%253Dgoogle%2526utm_medium%253Dcpc%2526utm_campaign%253Dasc-null-null-GPN_EN-cpc-pf-google-eu%2526utm_content%253DADS1115%2526ds_k%253DADS1115%2BDatasheet%2526DCM%253Dyes%2526gclid%253DCjwKCAjwltH3BRB6EiwAhj0IUEyePZp-rduGnDIzEIDwbZPHNzNnuLuoVg-bp6caz6v_WVqcXBM9tBoC_sIQAvD_BwE%2526gclsrc%253Daw.ds},
    urldate = {2020-06-25},
}

@online{TMP91,
    title = {TMP61 Datasheet},
    author = {Texas Instruments},
    url = {https://www.ti.com/lit/ds/symlink/tmp61.pdf?ts=1593084880865&ref_url=https%253A%252F%252Fwww.ti.com%252Fproduct%252FTMP61%253Futm_source%253Dgoogle%2526utm_medium%253Dcpc%2526utm_campaign%253Dasc-null-null-gpn_en-cpc-pf-google-eu%2526utm_content%253Dtmp61%2526ds_k%253DTMP61%2526dcm%253Dyes%2526gclid%253DCjwKCAjwltH3BRB6EiwAhj0IUDdWa64OB5uIflrDCcV8HPBRBPeGWTe2w7gGAakeqqtDEaORD6yXVBoCDJwQAvD_BwE%2526gclsrc%253Daw.ds},
    urldate = {2020-06-25},
}